[足球撚綜合討論區] 賭波不睇波 賭來幹什麼? (3776）

搶搶搶 正評小妹贏大錢

Yy好毒 自己打Rk

贏贏贏

搵到碌梳打

你地全部已經無人賭狗會啦?

學生隊唔識入波

你地個個要入錢先 好不安

一個人的夜 我的心 該放在那裡

打機未

好凍 攬住我

leon又撚

你地打既機 係積分 而我打既機 係寂莫

買左哥連泰斯 而家係海旁
球探一響 我就會跳落去

88

快撚手跳啦屌你老毛

。。毒樂樂不如眾樂樂

再見

玩得硬瞓左？

拿華古斯仲射得多過黎明

咪煩

毒

叫我跳果跳擇撚晒名
我會記一世

挽留左

唔好跳！

唔跳4全加

吊你老木 出黎隻揪

5排-1

on now

未完場 等等

屌你 我老4 yy!!

大家好

唔4瞓？

訓了 起身買幾場波

原來k1最後一輪

阿度斯維似反底

甘美奧捨得入未

0-2 我gel 我gel 我gelgelgel

哥連個半球震到而家 下次買細算

買巴希亞個D

競賽會

goal 華拿goal

華拿古斯反底

係利昂廢 場場輸

你就係太有自信

屌你LEON得返5分鐘仲讓平半
嚇鬼咩屌你老母

真係有=

leon假得好恐怖

奧沙琴日咁都反cup

深盤永遠打和攞1分

..全北車車 利昂 拜仁 多狗 仲有冇

平時紅牌456左啦

準備追撚到佢贏波

多狗嗰種係on9

拜仁真係經典，拜仁第一，巴塞第二

沙巴有d波雞撚到球探都冇

有冇人要高士路

8點買乜好

上年正路好多
今年試左佢一場 之後都唔敢掂佢

哥連0-0 又搞撚掂

甘美

直接屌左+0.5 真係響都唔響
唔洗跳海了

又有高士路同阿美利加

高士路

和
主-1
讓和

拜仁雖然平時已經閪
但係主場輸比賀芬咸
就發現你諗咁多果啲數提往績完全冇意義
有啲野係你就係你

琴晚有冇大蛇出德甲上盤
有既話講聲 下次可以skip晒

有運就得
昨日我9buy賀3ng都中
硬sai呢到就係最有運果個

auti蛇尋日檢多少
今日又黎過關
高士路
阿美
堤格
普馬
堤華納

斷左條過關就訓左啦
日職+澳k中注中能晒

高蛇

國體會!!!

高蛇又針

1-0！

Tiger

昆鳩我落床 上返床算

國會 fg cashed

老虎8.5b

高士路輸撚夠比國體未

你有on過咩-.-

-1

主12m!

2:0 goalllll

大勝日

我買大波

-1/-2

3.5？

2.5
3.5都有買

競賽會輕鬆到

咁快Gel

高士路已死
有事燒紙

阿美又西

8點仲買左3x1 全客勝
又輕鬆輸

藍十字xTiger 上啊

小農夫下盤又入 屌missed

老虎試下入多球

半大收錢

你果啲乜撚波黎 雞撚到球探都冇

開口中

cup碌撚咩
又要高士路 又要阿美

競賽會5.5s點睇？

想gel

可以

亞美拿鳩cup

你自己咪又係咁快gel

冇撚左個5.5

快手變紅十字

追數重心注 即場阿度斯維第3球@7.40

力架!!!!

1-1

阿美

單頭中Tiger也可以 3-0未

Gun!!!!!!!!

阿美!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!

Cuped

阿美勁撚到

俾多球喇屌

阿美cup jor
高士路幾時cup

藍十字快啲紅

快入

阿美勁到

Gel

5.5s jump

阿美爽到

大奶奶咁樣輸

尋日户口仲有15k，今日得翻幾蚊

Cashed

拿鳩cup

10點墨超半大全大2串1 ok?

下一早4串1啦

12m miss

Ok

3-0!

拿鳩果場腰斬未

普馬斯副選

拿鳩鳩4球

老虎gel gel gel

你唔係買左拿根呀？

Gel 老西都Gel

陣間 普馬 迪祖？

有冇人要左高士路
主場fans暴動腰斬未

迪祖地獄主場

美州rc

反cup佢啦

檢閪 又輸死啦
賭乜撚都比人cup 點賭

C阿美紅

唔想要瓜達 但普馬作客廢到

半大全大

2:2

Easy cup

4:0

2-2
4-0

入完錢比牙欣又話維護緊...

捉到2隊賤種啦

Cup佢老味

一朝早大家要精神起來

cup佢老母

瓜達半全大any same？

上盤準備好收錢

2:30了
準備瞓覺
聽朝應該起唔到身買馬

國體唔撚係又比人cup呀ma

屌你老味
牙美點頂？
羅渣馬rc

睇盤口好快3-2

依家馬會網上提款 要等幾個工作天?唔係好似以前咁即時過數

即時

23

係

3-2222

Blue ten!

藍十 阿美平手高水都知有伏

星
贏多啲

3.5s psg

4號提款 今日銀行戶口仲未收到

差高路士

邊有咁多反cup呀

國體求下你頂住

清 我用網頁版提款

4-2

唔知點輸！

沙咀道馬會又唔開 屌

老虎x藍十字
1.8x1.74

呢個年頭仲要入馬會

有

潛艇 客主客和 鳩up中

個日4號 剩係提左一次 依家仲未收到

迪祖亞拿有無同路

我了

地獄主場同路

普馬b

星期六日呀清

針定先了

無開自動轉帳

紮醒起身買左3注
頂到完場繼續就訓

又買左個比人cup
今次仲要係cup上cup

陣間買咩

陣間睇好普馬同堤華
要左既自己執生跳船

所以咪問係唔係 唔係好似以前咁 即時轉到囉清

想買對

鳩屎佬輸未

可能會贏 呢排著緊燈

52

Dllm 訓一陣變左5:2

想問點輸

陣間要咩

未派買唔到
日假再見

唔買啦 等食花生

早你個晨

無搵阿欣一排

幾時見契爺 對上一次見你有無一年

有無送手袋比佢先

唉屌 執柒左佢啦
依家我日日葵興都約唔到一日

普馬斯盤x 迪祖亞拿盤

大波x 大波

唔中搵星之力

勁中
要晒我心水

呀甲角唔派？

鳩屎路對家再cashed

入比呀欣啲錢未撚玩就想攞番出黎了

早餐波都無人賭，波post啲人琴晚輸琴針哂？
執柒左佢啦

通常廢老先咁做

普馬斯強陣

輸到*

有即場買迪祖亞拿咁不智

典型廢老

出手啦

金絲雀死曬

見親你都係角大

你仲未執垃圾喎

賤種阿美高士路對家又收錢

角細比你贏佐都唔夠睇醫生

屌你老味都係對自己好啲算
出糧買下iphone 打機課下金仲開心
賭極都輸 仲賭黎咩

半大24

呀甲角點撚樣

半0全12叫爆區

買利真係贏左唔夠睇醫生👨‍⚕️， 怕怕.

入2粒又比人杯
杯完人又比人杯番

勁中

搞笑

雞巴

勁呀 700夠我食兩星期

有即場老墨都係撚賭仔

從來都唔係60

又中伏。0角

買左普馬同啊特表示好輕鬆

下午on 99?
你on 99 就成日都係。 得下就太謙啦

諗緊等唔等6.5

等5.5

即入波未 兩隊

跳船啦 開細波

佢半場買 擺10個字咋

賭撚咩，瓜達拉閪拉仲唔入波

帝王刷角

良蛇琴晚點

屌你 入未呀

過左幾口依家

早晨

攰到突然訓著左
唔夠台妹玩

剛剛起身

晒撚左

Feel到啊特gel得 通常比人屌打會入波

跟 買咩 良

2ccccc

8.5c s

即場買咩好

7.5b ok?

00

中

12m

賭波師

主 12？

missed

1-0

墨超12m 入硬
第一次賭波？

普馬Jumped

個個好似你咁得閒咩

心水 普馬斯又勁中
今場迪祖應該都冇走雞

好無聊場波 一點馬仔

買左普馬

錢都捐哂比普馬，等腦死了

有得灑唔灑？
等無先灑

迪祖咁廢既

角球呢屌

要左迪祖既可以早啲訓
有我加持唔會贏到

條友完全唔會頂到波都12M

01阿特

真係r撚晒頭

講撚左啊特會入

仆街 4場墨超都對家

真係阿特。。

話左架啦

啊特好有威脅

笑撚4
真係兩場對家
完全唔意外

不孝子無去開

兩場有冇機 2.5b

不玩了我搵番呀欣攞錢啦
怕撚左

迪祖cup la

唔洗叫啦
都話我要左
最多完場打和撚狗

Var

gel爆

其實迪祖同阿特排名好近
馬會啲賠率fake 人

?

邊場

迪祖有12碼

迪祖12m

邊有咁多VAR

強行半大

咁樣開半大？

咁樣半大...

普馬又無12 半大唔到

又反手

屌那星今日又要從新出發

1:1！

11

屌你老母。星x力
你唔好倒垃圾。直接食屎啦

跟

迪祖亞拿 1 - 1 阿特拿斯

半大只需要兩分鐘

呀古蛇早

我啦屌 反手9

gun

奇蹟半大

siu4
呀星一齊針啦
以為我死你唔洗跟埋黎呀

on9咩，咁樣開半大

搵鬼賭
咁樣半大

咸到好似呢隻野咁

總算中番個1.5大輸到仆街

gel頭只服星之力

炸喎

點解喊

球探點解可以響左半場再響入球無效

炸左？

12m都炸？

馬會開左未

馬會都冇炸

巴打

入左啦

十二碼都有得炸？

Lm

365 1:1

36511

即場都1:1啦，仲係到尻吹

Wtf 12m 無效？

半3全12叫爆區

屌你老尾球探汁左佢啦

佢老味足球會和球金C鳥又針

Sor 睇錯

多謝波post 廢老暨賭波專家星x力

90都好用過佢

2019年啦 仲球探 365 1:1呀

賭左兩晚
星期五7000上2雞
尋晚豬剩5000，買左500a米主客
今朝allin1雞又豬返

球探 捷報近期都神神地

隻雀害死人

又5千

我都係

其實個G100AL app 幾好用

尋晚拜仁撚爆賭仔

岩岩想講
G10OAL! 幾好用

成日唔彈通知

唉等架仔波算

屌 4串5墨超半大差普馬斯

針到想喊 留名等水

唉...

成日死app

好過球探on99

半一上盤真係比狗屌

Puma 真係好撚假

黃大仙馬會有邊間開想出去前買定晒

90報角係咪又唔彈通知？

仲有條全大

Yes

日穴咁多半一

同路

以後再買半一上盤就比狗屌

半一上盤我dllm

比d信心啦 大炒佢都仲得
地獄主場

半一上盤害人不淺

日穴呢

好似唯一贏過半一上盤就係日本波

等100%

100%

仲有下半場

普馬個場點搞

死猁狗又黑我城對我心靈創傷好大

李城救角 輸12m
笑死

半一盤 on9平先撚狗

唔識賭，差一球。。。

全部半一上盤冇一個係無辜

基本野...唔使多講

屌晒佢地老母

針

我屌你老母

仲有金絲鳥。。。

我屌你老母熱拿亞死假波 12碼都炒 3分鐘比人cup 我賭閪咩

琴日奧沙

死左熱拿亞啦 開心啦

今日繼續啦

轉365報角啦 爽到仆街

繼續死

半4全12叫爆區

個個都想我死

客似ng

我唔想

阿特？

我死先

阿特和

死都要打針

瓜達等收錢

良家買咩

有冇水啊

你琴晚隻金絲雀咬死好多人

阿特

半一上盤手足

咪撚再講第五口咁樣炒左

有冇野雞波水

又幾撚fun

我ac

又封

迪祖普馬斯入波啊

啊特手足gel得 最多輸半

咪撚出聲啦

未諗

睇盤口2-1/3-1穩

快我就針

星家買咩...買對家就可以

屌你又食角

有冇手足阿特ng

Hi

姐係串我啦

普馬副選仲勁

以為追和

即場買乜？？？？

3.5b有無得諗

刷角未

堤華納100%？

戒啦

原來有馬 野雞波不了

啊特

投注站開返未 想入錢

刷多5角快

I

123

me

lm

普馬斯 4/5 球
十抽一

我

啊特頂到抽十幫我含

阿特入未

半2全2

LM

6

阿古路呢

Me

7.5c-2

下半場未開波？

上盤苦主想死

屌你和和氣氣咪撚刷角啦

阿特plz

啊特全格 爽！

普馬斯追和plz

迪祖斷腳未

抽中你了

刷角啦仆街仔

重心迪祖第3球 準備入

我無去抽

堤華納 2-1 阿特拿斯

21

Go buy b

2-1

屌 你無得含

8.5b點輸？ gel

好，入喇，入波喇，比賽形勢又起變化喇

仆街 自己呢頭講完都買唔切得一注早飛

2.35 !!!!!!!!!!!!! 頂住主勝

輸半姐 都爽

阿特追和未

2:2 和

以家得6角

收嗲

買左幾多主

入左喇，係世界波呀

奈我了..

差唔多成個港島都無狗會開

想買即場
可以點捕處?

普馬斯追和一世球迷

我跟Auti咋

岩岩tips都比曬 30s就goal

有種俾多球

阿特ng

普馬

跟左...未多謝你

2-2

普馬追和夠啦

又紅..又黎劇本？

又紅 阿美劇本

戰神卡

真係跟到咁勁

Ed

紅

有冇水

狗會精選即場

Gel啦嘛 Gel出事

88奈子 頂唔到了

紅啫紅啫

組爸穩唔穩架

又反cup 2:5

主紅 普馬快和

88了下面見

主紅

墨假可唔可以搵場無紅牌無12M既比賽

發覺波post 無左手足星x力半小時
空氣係清新左

兩隊主一齊紅 一齊劇本？

無水

似比人入多粒

紅有撚用咩 普馬快入

愈紅愈強

阿特 一定得！

24小mon

屌你老母頂撚實上盤同角小

刷多四角快

連登壞撚左？

起身見到熱拿亞笑4

立即完喇屌

好茅盾
我要普馬追和
亞提唔好入波

但兩隊對家都紅

你咪撚再講
我屌你老母
又話一齊上
原來要左fg

準備爆角了

10 1 100

在

777777

普馬反cup啦屌

咁一齊買盤囉

刷多三角快

阿特一定得

大家一齊叫

仲有10分鐘，8.5大唔知點輸

俾多球啦

3.5大啊

唔想理你

迪祖頂住，普馬追和

入波啦 屌你老母

屌 自己ono早飛買主盤 補飛買左客盤

星倒垃圾留位比我

法國星爺on9咗好多

Pumas廢撚到笑

真

兩邊下盤穩了

瓜得 贏波？ 無可能

刷多三角 普馬追和 快

阿特入佢老母

8角-1

8.5 gel

8。5 -2
9。5-3

幫手足頂實8.5

7.5s頂實呀屌

有無機2:2

阿特求下你

支持

阿特
8.5b

阿特一定得，追

下盤已針

阿特上呀！！

比信心

三角呀屌你

踢多個都唔識入

睇攻勢似31

睇盤普馬斯唔會入到波

阿特阿特

似1:1得唔得

出左戰神卡，起碼整多一球

上啊阿特

三角快

still 7c 點解有人報8

阿特入多粒啦

普馬淨係識踢盃賽

普馬斯2.5大 針

加時絕殺啦

上啊瓜達
屌多球燕梳

不要

頂埋7.5s得唔得？

嘩原本普馬果場咁多牌

睇盤睇到12m就話你叻

8.5gel ？？

gel定都得呀

普馬追和出去怒屌黑警死全家

888888

無波入 紅黎做咩 屌

頂埋8.5s得唔得...

兩場上 頂撚住

全日 宇宙重心
日丙 秋田藍閃電 信者得救

奇蹟12角啦屌

8咗喇屌

奇跡下盤ok?

8.5大gel

買咩啊你

兩角快

仆街唔識入波開咩角

中位數完？

-1c
阿特

屌 是但一隊入啦

8完

完場會10角
放心

立即入波

痴9線
咁明顯12碼都可以話插水比埋黃牌
假撚到

咁都唔絕架奈子
咩世界

上啊

邊隊

補時會多一角

罰球。龍門擋出底線

迪祖gel

個球證幫阿特幫到

有無12碼？

角球變12碼 on99

仆街4串5全大 -1呀

終於有

1:1

普馬12碼

普馬 1-1

迪祖果場var?

墨超場場都12碼

岩啦絕殺班仆街

迪祖vAR 紅牌

迪祖比多1c1g

以後唔玩墨超了

主隊攻
佢推橫個龍唔中波撞底佢
好快就黃牌插水
var都唔撚洗睇
依家有個紅牌又睇var好快比紅主隊
離撚曬大譜

阿特12m

支持啊

叫撚到90分鐘

比多一角

1點日穴準備了

又無佐兩分鐘補時

9999999

都唔係12m

客cup哂

9c

比多角

琴日針左$4000，今日繼唔繼續好？

9角 8.5gel到上太空

佢轉左行報假好耐

屌 逼害8.5s

阿特入埋就收工

仲以為阿特會有12m

4張紅

2場主2張紅

堤華納入啦

瓜達 2rc

瓜達打波定打交

紅左兩件至少入返粒啦

犯規波

其實你幾時死？慘死

笑4 一訓醒2場主 2紅

迪祖+10

屌 入波啊

劇本到

比d刺激感上盤手足

阿特補幾

垃圾紅左兩件都唔識入

主入

哥達狗改不了吃屎

客入未

打多2個都和唔到 屌你老母

10

at追和未

迪祖又黃

尋日針成2000 得返最後400 唔知點追返

打多兩個都入唔到粒就解散隊波啦

真？

又紅

係咪要黃曬先安樂

拖時間2秒 又2黃一紅
主隊3紅 精彩

刷戰神卡

3紅

普馬1:1 FT

補夠10分鐘比多1c1g

邊隊呀屌，有無波入呀

做緊乜

主隊班仆街 晒時間

紅撚哂11個

普馬 半格

介喇 我已經介左兩星盤無賭波

入波啦屌

紅牌2.5大點輸？

3紅就快手入多粒啦阿特

3紅CLS

兩星期

即場大波有冇奇蹟啊 俾多球啦屌

我個2.5大

22

goal

迪祖頂住

真2:2

22 cls

屌

快啲2-3我要派錢

笑死 紅牌3:0

cup埋佢

紅牌2.5大

3.5大咁都有 5k@2.02 diu

Cls假撚到

頂唔撚住了

要埋cup go

笑到我仆街

2：3 一世球迷

叫咗咗耐終於可以收工

絕殺奈子

球證知你拖時間，
應該打交腰斬

派我了

23232323

兩場下盤好撚易

墨超假波正式超越澳假。。

劇本2:3得唔得?

球證mvp
mvp!mvp!mvp!

墨西哥佬all on9

lm thx

我啦屌

其實假波先係最好賭

補到比多c?

50蚊事撚但啦 咁撚多紅可以點

墨佬場場紅

又絕殺 墨假咁難玩

墨超真係好撚假

以後唔賭墨超 假撚到 場場都紅

3張紅

3紅絕殺goal

CLS 點估

補12分

3張紅真係痴撚線

撚賭仔 即場

live?

又一場俾奈狗gel爆

仲踢緊想開咩劇本呀

踢極都唔完
係咁紅係咁補

10CCCCCCCCCCCCCCCC

戶口仲有$13000

2-3

2:3

2-3未

依球靚到 30碼

班毒犯痴撚線
咁樣收兩場上盤皮

個個都買 點解淨係話我..

365 10c?

係
因為主隊係咁拖時間
紅佢老母

好波 頂死班買主

2:2 10c完

8.5s又出事 dllm

假撚到，補到追和為止

絕殺角 暴動未

痴撚線10c....

劇本開下盤 你唔聽話咪紅你

2.5大紅牌
3000倍

角細都買?

痴撚線

留返今日

補撚爆 賭波

兩場一齊做假和波

報假都比返小小職業操守 完左場

星 我真係想倒垃圾

8點就2場大炒上盤

4000$ 1.77半格都想死

全黑我Respect
個個咩晏咩路之子可以死撚開

同路
仆街球證

終於最後有1c diu

一齊叫 阿特阿特 一定得

cls 3:3

係咪有咩誤會

希望球證即死

追和戈球條友慶祝，超多水樽掉9佢，客隊仲走唔走到

笑死，2019年仲買墨假半一上盤

唸住食9硬

3.5s 咁都死

球證都未驚

喂

梗親

秋田藍閃電都輸
到底有乜撚野係贏架屌你老母

我學你渣dllm
你前幾日仲串過馬撚

熱狗都未死
球証點死